[ONE IT] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (110) /FLASH/ X1走花路！曜b加油！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

8.29 MNET初舞台 & 團綜《X1 FLASH》

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

曜b LM

曜b加油！

金曜漢你要身體健康！

好好休息 快啲好翻

好擔心呢個傻仔

好擔心曜b⋯⋯

點樣你先可以好返

金曜漢！！！
就算你受左傷都唔好咁自責，如果頂唔順唔好勉強自己，你咁樣我會好撚心痛
要好好休息，快d好翻啊！！！！！！
曜B加油

曜b

我仲點訓到覺…好擔心好擔心

mnet仲未有確切消息

金曜漢
你同我乖乖聽話 聽醫生講嘅嘢 好好休息 唔準自責

有咩曜b飯喺你背後。

曜b團係曜b最大後盾

唉曜b要冇事啊！！！

我明大家都心痛曜B
但佢唔返去
實比hater玩死
希望有相應措施
唔洗錄咁多次
全部成員都要健康小心

在預錄過程中扭傷了腳踝，去醫院採取應急措施後回到舞台

swing的回應：為了在等待的粉絲和一定要站在舞台上的強烈意志堅持參加錄制，今後會在醫院接受後續治療。

【theqoo】
X1金曜漢，MCD錄制中受傷...為了粉絲再次回到舞台

8月29號早晨金曜漢在MCD事前錄制過程中受傷了，因此錄制中斷了一會，金曜漢去了醫院接受檢查，檢查結束以後立刻回歸了現場

對比公司相關人員表示，”是在本人的part中不小心扭傷了腳踝所以去了急救室，但是因為等待中的粉絲所以有著站回舞台的意志，才回到了現場錄制，錄制結束後會到醫院接受詳細檢查”

岩岩訓醒就見到
好心痛啊

曜b希望你有多啲休息快快好返
你做得好好 就算受傷都忍住痛將最好一面俾大家睇
ONE IT同X1成員會陪住你！

個傻仔而家一定好自責
仲要死頂上台實好痛
要返d好返

而家係咪姐係所有人都完整錄完mcd?

佢唔係到痛到頂唔住個一下都唔會去醫院
照完就即刻趕返黎 完全冇諗住要休息

手都傷埋？

真係唔知 暫時腳最明顯 一定傷得好嚴重

唉 唔想要依啲
全世界都會為曜b應援

「yohan看上去真的很疼 他甚至不能控制他的面部表情 忽略他的狀況他依舊在舞台上表演 而且用微笑想減輕粉絲的擔心........」

「金曜漢看上去還好 還可以跳舞 但是他依然走路有些跛行而且看上去很難過」
「曜漢感到十分抱歉但是我們都為他大聲應援 焊接在幫他站起來做了很多 csy也一直在微笑」
「忽略他的受傷 金曜漢真的很努力 他盡了最大的努力跳的和其他成員一樣有力」

真係死頂緊
希望你唔好再傷 一切平安

一直都係講腳，好似冇提過手

【Newsen獨家】[X1金曜漢在《M！COUNTDOWN》錄制中受傷，為粉絲重返舞台]

29日，據Newsen獨家報道，X1金曜漢在Mnet《M！COUNTDOWN》事前錄制現場負傷，他暫時中斷錄制，匆匆趕到醫院，接受應急措施後又返回現場。

Swing Ent公司方面相關人員表示：「金耀漢在舞蹈過程中扭傷腳踝，在醫院裡接受了應急措施，他為了等待他的粉絲們想要站到舞台上的意志很強烈，於是再次重返舞台進行錄制。之後將在醫院接受持續治療並進行管理。」

應該係腳 現場飯都剩係睇到佢既情況 公司咩都冇講

真係搞唔掂 幾個鐘都訓唔好 仲要做野等成日睇你出道舞台
但全世界最傷心個個一定係佢

曹潔係天使
曜b要快d好返 希望唔嚴重

曜B保重，所有仔仔都保重

唉曜b出道已經咁傷 之後點算

我諗佢至少要休息一個禮拜 唔知仲會唔會要耐d

依家瞓醒先見到希望曜b會無事
one it會支撐住曜b㗎一定

瞓醒咗見到曜b受傷
X1真係出道好多事發生
希望愈嚟愈好

點解可以印到咁

曜漢要好好休息~~
大家都要好好休息~~
大家都要健康呀~~

好心痛為咗one it真係忍痛翻去繼續錄
金曜漢可唔可以對自己好啲
佢一定覺得係自己影響到X1，之後將責任攬哂上身
仲係好擔心你呀

有去現場啲人話佢一直忍痛，笑住上台笑住落台
真係好心痛呀

金曜漢你一定要好好養傷，唔好自責
對你所有嘅期待都係建基於身體健康嘅基礎上面
健健康康最重要 其次我地等你
曜b 我地都好愛你，快啲好翻

殘體慎入
曜b係真係忍痛上陣，但係又為咗唔好令one it擔心扮唔痛

真係好心痛

抽到呢啲真係好慘

公司真係要比佢哋休息一下唔好咁chur

【X1出道真人秀成為成員間TMI曝光戰 將公開出道首秀幕後故事】韓國人氣組合#X1[超話]# 的出道真人秀節目《X1 FLASH》中將播出只有成員互相之間才知道的TMI。
29日，據媒體報道將於今晚播出的《X1 FLASH》中，X1成員們將回憶彼此初次見面的瞬間，並道出互相之間的第一印象，尋找展現出意外聲帶模仿實力的成員等，預告了TMI秘密洩露戰，引起了粉絲們的關注。除此之外，本期節目中還將單獨公開X1 Premier Show-Con的幕後故事，在直播中和演唱會上看不到的休息室和彩排過程，以及充滿緊張感的舞台背後都將被公開。
另外，X1的出道真人秀節目《X1 FLASH》將於29日晚8時（韓國時間）播出。期待期待~

依啲期間限定嘅組合想唔chur都難

【swing官方立場】
x1方面在TV Report上表示:"金曜漢治療得很好。按照想要結束舞台的本人意願回歸,完成了mcd的錄制。目前他正在休息。"

我想問下佢地之後幾日有咩行程
希望曜b好好休息

星期日有the show户外特輯

好擔心佢休息唔夠又上台

Youtube views破千萬喇

日榜
好似會差過ugi

又crush又宣美好難上到去

Mcd自拍

首歌唔夠洗腦

根本冇路人聽係靠飯去刷

啊！！！啱食飽就有圖j

好靚仔呀

大細眼到咁不過有人話佢頭先喊完黎
仲比牙碩話佢係喊包

連自拍都不在狀態

曜b你好靚仔啊
快啲好翻 要笑翻啊

點解喊啊？

牙性lm

應該係唱괜찮아요嘅時候太感觸而喊

我都覺個表情硬係形住佢忍緊痛咁

痛到呆呆地

真係我唔想咁諗 因為佢一定唔想我地咁覺得
佢咁努力忍住痛上舞台跳舞 我要好好享受

今日都係deep v潔

南小嗰張

在X1 FLASH的新一集中，成員們將會展示他們對彼此的第一印象，將會有一個TMI角落「揭露」誰不洗澡，誰穿著可愛的人物睡衣在宿舍,誰每天吃5次,誰.....

幕後的showcon準備工作也將會公佈

而且這很有可能是X1 FLASH的最後一集因為mnet官方顯示團綜從8.22-8.29結束

係我錯覺定點，覺得佢好似喊完嚟眼腫腫咁

【在成員們不知道的情況下 粉絲們偷偷組織了唱《괜찮아요》的event給成員 結果承衍一下子就流眼淚了 問為什麼哭 衍衍說「因為太喜歡了」 （喜歡粉絲準備的event）ㅠㅠㅠ粉絲們就喊不要哭 哭的樣子雖然也很帥 聽到粉絲的話才破涕為笑了ㅠㅠ】

P2【粉絲是合唱➕手幅的event 因為承衍哭了 粉絲都被嚇到了 第二次錄制上舞台的時候 粉絲們都說怎麼哭了鴨 一邊開玩笑 丫丫就又裝成哭的樣子給粉絲看 超可愛】

原來係咁有冇咁sweet

好似又見到小點點

唉 我都覺

有repo話牙熙件衫個領口都幾deep，可以見到靚靚鎖骨

有Repo話佢喺候機室喊
佢一定覺得自己累到大家
明明佢已經做得好好
到底Mnet個setting做咩嘢會整到藝人受傷

睇下其他開心得意後記先 出道舞台要開開心心！

有啦實 自責 痛 覺得對唔住大家

心口仔

查看 @wave1207_ 的推文：

放慢咗之後牙潔個表情，好冧滋滋

依家咁 無得上三大算唔算好事

99line都好多傷患，明明佢兩個都未夠20歲

兩個仲要係就算幾痛都死忍嘅人

寧願佢地講出嚟好過死忍

Loop咗好多次

真係唔想曜b會有覺得自己傷咗連累到人嘅諗法

心痛死我嘞
仲扮唔痛
你要快啲好番
以後都要健健康康

直播link 5點開始

已經返咗酒店，等睇

想睇但係又唔忍心見到曜b咁嘅樣......

唔好喊啦會心痛

原來對眼係畫埋윈잇落去 牙碩啲創意

知道！！！

邊個決定架頂好心痛
成班仔咁努力

連做野都心不在焉，係咁做錯野
點解個天咁對班仔佢地真係全部野都好用心準備日日練習，又拍野

呀呀呀呀呀呀 邊個話合井有我宋
碟都冇呀

屌
佢地係咪真係諗住班仔一上電視就告佢地作假
好唔開心呀明明之前佢地都係一齊拍pdx，只係一班入到x1一班入唔到，個個都frd黎
係咪要搞到佢地咁尷尬

班冇入到既個個勁多節目廣告 我地啲仔乜都冇

想問吓有冇韓國睇到嘅直播link，用極vpn都唔得

睇得意曜b開心翻

開始緊

跑緊返去！

曜b去咗邊

抽唔到勝宇

南小

比佢休息下啦

心好痛

至少佢係休息！ 好過佢喺度錄嘅

起碼知佢抖緊

唉 好難受

唔知idolroom幾時錄實叫佢表演跆拳道

下次錄先表演la

點會放過佢賣點嚟

明知都好難受

Oui簽左404皮膚好似月亮表面果個yg日本仔

oui好似簽多咗好多人

但佢應該唔會蠢到要曜b返去組團既

唔係下話

有啦！

點睇都要solo啱啲雖然好多人叫佢做演員

曜b呀

依家唱緊괜찮아요!!!

見到曜b喊咗出嚟

邊度睇

感謝

曜b啲rap

着到好似王子咁

未放工睇唔到 靠大家話我聽佢地表現成點

喊緊

I’m here for you
傻仔

喊死我

坐咗係一邊

坐喺一邊

曜b好靚仔
牙曹同曜b

괜찮아요個結尾本身已經好感動
一見到曜b依首坐埋一邊真係即刻爆喊

多謝有俾鏡頭曜b

衝埋去攬佢個到喊咗出嚟

佢後面仲叫人唔好喊

睇緊你地文字直播

明明牙尚牙性牙嘈個個都喊哂
佢都仲笑住叫下面one it唔好喊
金曜漢呀

傻仔 你真係做得好好。

噢 最尾果度好感動

曜b cut
其他member嘅我遲啲揾 sor

好warm

見到你笑我反而好心痛

成日都擺個楚楚可憐樣出黎

傻仔黎

唔好喊 我愛你地

牙嘈真係好warm，好照顧人感受

團魂爆發牙熙衝埋去個下喊咗出聲

牙性cut

好多人都係清新ver

係曜b

曜b lag機

牙潔望住南小係慈父笑

南小係外語擔當

好lag

好緊張

曜b真係好曳
但係好可愛

cut住三張先

曜b fm cut

lag機lag得好搞笑

我愛白朱

嚇到彈起咗

其實佢先係忙內

sip咗張卡係件衫到

初丁

個傻仔一直有跳

後面兩位慈父

牙潔個樣

覺得其實佢期待左呢啲懶青春系列好耐

好可愛

牙熙咁快升到做慈父

根本就好享受！

開心到佢

Enjoy到佢

忙內2號

重溫lag曜b

曜b同其他人一直都有互動

對翼咩事

哇！！！！！！

牙宋係咁搵佢

佢地係 真蝶人了

勝宇好QQ

大笑咗出聲

俾條link我！！！

小學萬聖節會帶嗰啲

好乖~~~~~

粉紅色好襯佢

睇唔到

好膠又好襯呢班友

可愛蝶人sss cut

真假忙內都喺度

都話牙性好enjoy係到扮可愛

牙曹真係好好啊好想喊啊頂

點解佢做啲野可以cute到咁

佢自己本身係可愛型
終於可以釋放本性

又出現！

佢係初丁嚟

外語擔當南道賢

係咪黎喇！！！！！

佢真係好傻豬

好靚仔！！！！！

奶味bb嚟

好型

我以為入面真空，點知有白裇衫

好型呀

我都以為咁deep v

AV畫質乜都睇唔到

+1

隻舞終於睇得哂好型

哇！！！！！轉頭殺

曜b啲鏡頭呢？

一定好痛

佢啲鏡頭幾平均，係邊個唱影邊個

痴線岩岩禁開條link睇到直播

痛死

見到都覺痛

呀
辛苦哂曜b同一班仔
你地出道舞台做得好好

我感受到佢行路個種痛

點忍到

好平均

X1你地個個都做得好好啊！！！！！！
雖然所有野起步有啲苦難
但我相信一定係為左襯托之後既美好花路架！！！！！！！！

我要返黎J片啦！！！！！

多災多難嘅出道之路相信以後一定會越嚟越好架！！！

終於睇到

多謝X1 辛苦晒你地啦
以後你地要行花路

一陣就最後一集團綜

曜b 辛苦你啦
見到你都覺得好痛
快啲好翻 好好休息 我愛你

傻寶寶要快啲好返

其實點解得兩集

btw有冇link

應該之後會整個有題材嘅團綜
好似zero base咁

wanna one個陣隔幾耐先有zerobase？

牙曹

I'm here for you個舞台咁感動既!!!仲要播埋佢地喊個鏡頭 曜B最後

冇記錯第一季wanna one go得兩集8月播，第二季zero base11月

Wtf

救命呀
見到嘈照顧曜b真係好warm好感動
2pick互相扶持

唔想佢地唔打歌就冇得見佢地
但係又想佢地休息多啲

團綜係咪依家??

X1 FLASH直播中！！！！

ryan

RYAN仔

啊呀!!岩岩訓醒個樣

好得意

所以南小你塊面...

都話佢訓前食好多餐架啦

好得意呀

牙熙跟哥哥食野

牙碩雞腳傳教士，成員：牙𤋮

FRESH
好可愛

聽好多次曜b個FLASH

8x放閃

夠鐘食藥啦

後面唔知做咩

終於到SHOWCON幕後

哈笑死!!!牙性個樣

我岩岩睇完主打舞台喇 套衫好好睇
但我覺得d鏡頭有d亂 睇唔清佢地d樣
仲有曜b呀 唔講我真係唔覺你傷左

有人舉牙性細個張相

團綜！快啲去睇！！！！

曜b好靚仔

我見到，笑死

東杓話牙尚可愛，感覺好違和

佢地係咪整理緊

牙嘈話自己係第一可愛，性係第二可愛
哪來的自信

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Up10!

牙性呀！！！！！耶波耶波唷！

牙性

牙嘈蒸氣房造型

超可愛!!!!!!!!!!!!!!!仲要偷偷地wink!!!!!

牙曹做緊咩

真係好緊張 佢地都好大負擔

隔住個mon都feel到緊張

差啲唔記得lol

冇啦???

哇依個鏡頭正

哇！！！！！又回放

冇訓地

個mc

同up10tion合照

牙車做乜自閉

想睇佢地完場之後既畫面

個團綜只係重播返之前d片？

啊!!!!做咩放牙性出黎!!!!
以後一定會走花路架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

牙性 我地都多謝你

唉算啦 預左依兩集係晒氣 等下一輯啦

我愛X1
11個要順順利利，毎日都開心成為對方倚靠

要完啦

一陣睇

啊曜b啊我驚睇佢個笑笑樣睇到喊

曜b你一定要好好照顧自己身體!!!!!!!!睇咩你唔係腳傷就眼盲!!!!
好擔心你啊

係咪完了吧如無意外?

嗯

連分房都無講？

岩岩先開live就完咁短架

冇諗過會有直拍

[X1 - INTRO + FLASH] Hot Debut Stage | M COUNTDOWN 190829 EP.632

點解依個人可以咁可愛

小妹妹嚟

點解牙潔可以咁快攬住人？又點解牙宋可以咁快被人攬住？

靚到咁，救命呀

小妹妹咁樣訓好危險咖

除左曜b其他人都有咁既情況

好在佢識跆拳道防下身

咁樣訓啫係叫我上去床姐

X1打歌舞台粗卡耶！！！！！以後會同你地一齊走花路架！！！

主打直拍都出緊喇

曜b
點解要俾咁多苦難佢地 佢地仲好細個喳 啲anti cls

一個一個睇

依家先睇到 真係又想喊又想笑
見到好似係條曜b reaction to X1既片咁
望住佢地個樣真係

你形容得好好
佢今日好多cute cute表情呀

괜찮아요牙𤋮係望住台下嘅one it唱
如果俾佢望嘅係我，我應該暈咗

係街到load唔到啲片仲衰過av畫質

完全feel到佢笑容之中既失落樣
如果今日係我依個月入面最失落既一日
咁我諗今日係曜b廿幾年最失落既一日
佢為左今日努力左幾耐 自己受傷一定係最自責
希望仔仔今晚喊下又好笑下又好 真係靠11個互相俾力量大家

佢愈做開心樣 我就愈心痛
做藝人嘅苦難值如果有100，希望曜b到今天為止已經全部用完，將來一切都是花路，拜託。
祈求上蒼

本身想等齊11個 但佢又po po下停左

站姐

同世界脫咗節直播如何啊

好滾動 我愛牙曹

開心 傷心 興奮 擔心 咩都有啲咁

啊追一追po先見到有直拍返屋企慢慢j

啊啊好興奮好想快啲睇牙曹

老母心情咁睇仔

仲未追今日個啲J直拍都唔夠時間

KCON 去泰國

兩日都有份

有啲想去

係咪我要求太高 我覺得d舞台只係岩岩好合格
今次cj真係太急推佢地出來喇
Wanna one同Izone既舞台+團綜真係圈到好多粉
今次X1呢個團綜只係算係出道紀錄片
主打跳得還可以 但非主打好明顯跳得唔夠齊 同埋有d人表情都做得好差
今次因為造票新聞咩代言都無 國民度又唔夠
唉希望公司可以對佢地上心d

依個想法我岩岩一閃而過 望一望個月曆

idol champ

唔係 我有粉絲濾鏡都讚唔落
佢哋真係要練習多d
同埋feel唔到某d人既熱情 由404到而家都好hea既咁 名我就唔講喇
今次都話係因為太趕先做得唔夠好 下次都仲係咁就唔ok

睇數字其實係算靚
但係睇廣告，綜藝或者上三大台打歌嘅量其實唔多

都係嘅，而家我地都唔支持佢地就冇人撐住佢地，好多路人都食花生等睇戲
出道之後，都期望各位仔仔有所成長，更加團結！

出道1個月要開showcon
人地成個月排1隻舞, 佢地要1個月內排咁多隻
效果巳經好好
可唔可以唔好對佢地咁嚴苛呢?
而且今日曜B受左傷
其他member要等, 好多不明朗因素都會影響表現
作為one it要體諒佢地
話CJ急住出道
老實講唔趁住仲有啲熱度, 本來唔係好熱o既PD
再遲啲仲有人關注?
希望佢地之後可以平平安安走花路
要搞就搞安俊英, 唔好再搞班仔

牙曹今日flash條fancam真係好正
今日個look好靚仔,佢着恤西裝、恤衫好睇到

好好休息

我想叫佢依家去醫院訓教休息!!

J緊直拍, 見到牙潔腹肌

曜b啊真係想你唔好郁隻腳成個月....

依個係咩黎點解我未睇到

三個蝶人 快啲睇

where有??

我上面有貼過link 你睇下會唔會揾到

可愛蝶人sss cut

FOUND!

成班哥哥係度J弟弟真係好好笑

預左主打無曜b直拍 但點解其他人都未出齊 唔會諗住唔出掛

痴線架你地想點啊!!

花式Show肌

佢enjoy到呢

依段片啲鏡頭仲正過正片

收工！好好休息

真係辛苦晒 唔知你地有冇得好好休息下

南小係英文擔當好正

「多謝你如此精彩耀眼
成為我平淡歲月里的星辰」

It took a long time to take the first step
it was like waiting in a long endless tunnel
but now
we all know that although we have a long way to go
if i am with you we will feel that our journey is not really tough
would you continue to come with us?
We want it

外表斯文, 內裡OPEN

本身睇到張圖想話差左曜b 點合見到牙熙

喺依度！

睇到又想喊牙熙成日都提飯要睇埋其他成員sc又係咁 有人掛住望佢唔聽歌 佢叫人望返住唱歌嗰個好暖

睇完啲片加後記 感受到性曹係班仔既重要支柱
特別係牙性 真係好感動有佢係度支撐住X1 明明自己都係成日忍住唔喊

希望公司可以詳細D講返佢係傷成點

鐵漢
柔情

6+5 岩數啊

咁快有跨團cp？

真係好似精靈咁

笑左 好似真係牙熙識法力咁

哈爾

加埋個銀髮，好似法師咁

Meme神力

頂好可愛

啲人話以為牙潔脅持歡喜(？)

逼佢對鏡頭笑住講無事(?)

笑咗 好似捉住佢隻手逼佢擺pose咁

即刻聯想到個畫面

前面嗰個強顏歡笑既樣

牙潔係團內都未溝晒
咁快去攻略團外嘅仔仔

其實張相另一個重點係點解牙宋咁快比團外人抱住咗

致力發展cp事業

由內到外都係團寵bb

好事黎

贏晒 好羨慕佢

哇咁樣真係好咩

曜b真係好鐘意佢隻手永遠都係牙宋身上

韓國人應該好鍾意牙宋，比賽嗰陣連邊伯都話op係牙宋，應該係個個都爭住攬佢

我覺得曜B屋企有細妹嘅關係，所以特別錫d弟弟
btw見哥哥同d弟弟行得咁埋，唔知曜B個妹會唔會呷醋呢

所有細過佢既都比佢瘋狂當貓咁撚

我要做亨俊

又諗起呢張

俾你做 我做老婆

睇幾多次都會笑到

1:35 有冇高清gif真係好想J啊

管家go away

唔太HD j住先

快啲做野嬌嬌

唔知有無人po過 好傻仔

牙潔話過牙碩會對佢好俏皮

介紹下 我男友

[member]我成日同我個fd講想侵犯牙性嘅肉體[/member]

牙曹愈睇愈靚仔

介紹返 我侄仔

辛苦晒曜B喇 鏡頭前既佢肯定係死頂扮無野

咁刺激嘅

我想講呢 flash最後個動作係用手遮住面 咁咪無大頭ending睇

我都想講

J下又真係幾正啊

果然心情影響感覺

搞唔掂 我而家一見到佢就想開台點算 我控制唔到自己

最鍾意個段舞就係 曜b副歌位開始到牙熙捉佢手仔個度

咁可唔可以改做心口特寫

呢一下兩個都好型

黎啦 好多人依家陪你

Ok deal good idea支持

收埋呢隻兔兔落袋到

係好多人嘅男友先啱牙曹真係好靚

台主s assemble

個下仲要曜b轉身之後望鏡 再到轉頭牙熙出場望鏡真係

跟住本身曜b有下用腳踢開個X就冇左
希望有一日等曜b好返晒可以做返啦!

真係男友力max!!

你現正身處成人台。

快啲好翻

之前LOVE SHOT有笑過佢柒
而家要道歉
轉左髮型之後越來越覺得佢好J

兩個好j到靚仔之後都係靚仔

明明頭先放工睇都留意唔到咁多位
依家悠悠閒閒住係度吹水又覺得好正 11個都係

唔緊要 LS我都未識欣賞佢

初頭覺得佢隻眼好細好奸咁而家覺得好靚仔

又要講 個時心諗邊個黎打開個心口 把聲又尖

想跟住ONE IT應援 完全搞唔掂 好難啊

頂exactly心諗哇搞乜鬼 點知而家越嚟越鍾意佢

父子line 耶波耶波

覺得個look好gay

佢開頭嗰陣個頭

pro pic張相好柒最醜propic頭三

牙性明明就好享受

牙性成日口裡說不身體卻很誠實

所以真係好彩佢之後開聲講野咋

LOVESHOT個頭依家睇返真係麻麻地咁

好自然咁wink

去到move先get到佢

再loop到3:45先見到曜b跪唔穩 之後起身行好明顯更唔得

係咪得我係一睇ls個舞台入坑我淨係嫌棄過佢啲冷帽

去到決賽先get到佢

可能係

訪問你 LS咩點入?

睇ls嗰時係覺得佢好搶眼 但仲未get到佢個人

佢同曜b玩嗰日我即刻get到係咪太偏心

依個我認同！！！

牙潔搵哥哥幫佢整毛巾，牙嘈仲細心幫佢帶埋

加插南小牙嘈耶波耶波+車車厭棄嘅眼神

move個陣係覺得可以接受 決賽dream for you個look突然覺得好得好正

其實我睇LS個時就好中意佢把聲

總之成晚決賽都係令我入坑牙曹既原因 好完美 個樣個身把聲跳舞笑容

我係yes or no果震開始pick佢
好鍾意d可以營造好氣氛嘅痴線佬

個晚出道位有好幾個人個妝髮好得好靚

依家先去望下MV 原來破左千萬啦!
銷量今日點?

佢把聲我覺得唱功好勁carry全隊 跳舞又幾好咁
個陣只係知係回鍋肉因爲一睇成個feel就係出過道但未實質了解佢 但都有loop下直拍
之後yes or no知道原來係冷帽+跳箱少年心諗:同一個人黎？？！覺得好反差就徹底入左坑
sor，奇怪點但我是真愛

團綜出左中字!

靚仔可愛性感嘅痴線佬

好快手！！晏啲睇多次先！！！

因為好短 同要翻譯嘅嘢唔多

咁我都有啲因為反差入曹坑既
不過佢認識到佢啲傻仔野先 開始對佢有印象真係好後期到MOVE
個時佢同曜b講傻仔野嘛 跟住到決賽又覺得明明就好靚仔

其實佢個時個LOOK我都唔係好接受到 但覺得佢把聲應該好啱唱R&B

多咗20000隻

仲有得爆喎

今日全線缺貨

SWING垃圾咯 唔信X1咁爆?
韓國冇晒貨嘛話 我岩岩去望G媽 仲話係出緊貨 真係唔知信唔信佢好

係啲碟鋪報少咗數比swing swing就印少咗

CLS靚到

根本就話好多飯係直接行入鋪買 個個都睇少個數

大脾仔

睇完靚版曜b睇下維園大叔版曜b

啲鋪心諗呢團咁多負面嘢邊有人買咪報細數點知仲有咁多飯

牙潔啲健康美圖又多張

仲要叉住條腰

勁似食住香口膠睇人玩象棋個啲維園阿叔

我都喺G媽訂，今日晏晝已經收到

佢把善良支槍

WHY!!!!!!

反差都係一個入坑點
但我估唔到呢到得我一個ls入坑

仲要唱all rounder個下

咁好嘅，我仲等緊

決賽晚牙曹牙性靚到不得了

唔公平啊

團綜佢地互爆好得意啊

黎啦 一齊重溫

你地喺邊間買？等我下次記得避

點解咁快收到連登團啊

決賽牙曹牙熙啲妝髮超得

想佢依家着返依套衫

嗚嗚嗚

連登團到貨既話即刻黎個拆碟夜 搵間嘈到爆都唔驚既cafe坐底爆碟

仲有我

麥記

咪啦 好毒啊一陣咪人影到放上黎就搞笑

可能partyroom會隔聲啲

都話牙性sss先係最變態

明明有大把練舞得意片 團綜都唔放出黎!!!!!

心口！！！
個陣睇都見到紋身
都覺得好反差

音飯 say個hi
雖然我而家唔止音飯

不 得 了

笑咗綠色

係老麥會有奇異目光
好想見你地但我真人可能好毒唔敢出聲

好顯眼我本命試過着橙色比人見到

我都毒撚嚟出到嚟就唔同講法咖啦

我都覺得我會唔夠膽出聲

出到黎就會係咁講班仔一齊毒，唔緊要

期待金鐘麥記夜

羨慕...我仲等緊...

最緊要係 有人陪住毒就得啦

我個隻清新版都好似要等到9月中先有所以啱啱即刻買咗隻QL

我2個VER各買左1隻

成把槍露出黎

後面係到畫心既牙熙好搶眼

好似啲小精靈

前面又開 後面又開 點忍

點解個fc仲係480p

可唔可以址開佢

呢個我上

見牙性咁忙我去牙嘈嗰邊先

有冇人見到有今日MCD FULL片
想由頭J到落尾

我地自己開腦洞都講到就黎爆po

突然發現同佢地比我呢個台主仲未夠班

你快啲upgrade下自己

相信你只係等牙𤋮出場

我仲好嫩未夠癲

可能有人po佢就會激發我本性出嚟

一踏入12點依度就好恐怖

我都覺

我冇料比我爆咋唔係都會癲埋一份

我想問今日牙性係咪有張gif係咬住香口膠咁既野? 段片係邊度黎?

白朱絲你都係其中一個

台主扮乜

破1200萬lu

呢張？MCD

係啊!搵返先

佢成日扮咬香口膠boss個時又係咁

成日都嘟嘴

牙潔真係愈睇愈得

啊好乖仔啊

我想問 講左宿舍分房係點未

仲成日扭腰添

冇宿舍part

冇

不過今日有個新瓜出左 好似都幾岩

儢是有fing頭殺

好多人話佢演員相 呢輯相似電影發佈會多過偶像記者會

一見到2唔係單人就知係假

咩都有可能既 oui都有小鮮肉男演員

2講過係單人咩?

好多人話佢係演員相多過愛豆相

好似有個小道係話2單人

個樣好啱做演員

真係好

唔係唔係邊個成員暗示咩

兩個都要一齊開開心心過5年

真忙內既反抗

烏支麻!

練習室版已經用全身表達抗拒

如果有11個人手拖手啲大合照就正啦

我覺得佢褲con真係好襯佢好仙

引你喊

我係咪去錯台

冇啊 依度係成人台黎

嗚

夜間成人台

開PO個個 唔該唔好急最緊要快啊

(111)